[旺角]比健身撚恐嚇被迫簽左10萬 拎唔拎得番?

緊係拎唔番啦傻仔
今日行過旺中 班健身撚竟然好撚唔撚 撚中我呢個健身撚既頭號追擊手
咁我見呢個場係新場黎 為免又又又又又又又又又又又又又有傻仔中招
就等我黎幫你地宣傳下啦
======================================================
大家認住佢地啦
(1)

(2)

(3)

(4)

(5)
最後呢條女真係要講下 呢條友簡直係移動既生化武器黎
我從來未見過一個人個身可以咁臭
佢行埋黎個陣我仲以為有垃圾車駛過
佢仲要追住我黎SALE
其實係咪啱啱做雞比人屌完屎眼就落黎SALE野
大佬呀我真係好想嘔呀 行開啲得唔得呀

=====================================================
地點:

( SASA門口 )
=====================================================
最後、報警係冇撚用架 你唔係覺得呢個全港最大既犯罪集團可以幫到你呀嘛

一日健身撚 一世健身撚
你地同倫敦金班人係冇分架

都係靠屈人身家 學費 積蓄搵食
就係話緊你地依五條撚樣

仲有你地8個呀 唔係以為而家消聲匿跡就冇人記得呀嘛

==================================
[多圖] 你班健身撚幾時死呀屌你老母 尤其是你2條撚樣呀

[有圖] 仆街死啦你班拳館撚